---
title: "Spiral Knights"
date: "2018-12-12"
description: "MMORPG Online"
type: "juegos"
tags: ["spiral Knights","MMORPG","Online"]
category: ["Juegos"]
img:  "https://wiki.spiralknights.com/es/images/b/bd/SpiralKnights_News_44-big.png"
authors: ["PatoJAD"]
---

# Te has estrellado.
# Estás atrapado. Pero no estás solo.

Los Spiral Knights han despertado en un mundo desconocido. Sus reservas de equipo y su nave han sido saqueadas y su nave, el Skylark, no podrá recuperarse del accidente. Ahora deberán trabajar juntos para sobrevivir en una aventura que los llevará al núcleo mismo de este mundo.

### ¡A las armas!

{{< img src="https://media.spiralknights.com/v/20180726125121/images/about/take_up_arms.jpg" >}}

Cradle es un planeta hostil lleno de toda clase de criaturas extrañas. Cualquier esperanza de supervivencia que tengas depende de tu habilidad de amasar un arsenal de armas y equipo que te de las opciones apropiadas para cualquier ambiente. ¡Como Spiral Knight tienes toda la libertad de personalizar y usar el arsenal de la manera que desees!

### Únete a los otros caballeros en Haven

{{< img src="https://media.spiralknights.com/v/20180726125121/images/about/haven.jpg" >}}

Alguna vez un puesto minero, Haven sirve ahora como campamento base para el Cuartel General Spiral. Desde la seguridad de sus paredes, los caballeros pueden encontrar una gran variedad de artículos y servicios ofrecidos. ¡Todo, desde compar nuevas armas y equipo hasta crear poderosos artículos por medio de la alquimia está a tu alcance!

### Explora los misterios de los Mecanismos

{{< img src="https://media.spiralknights.com/v/20180726125121/images/about/clockworks.jpg" >}}

Más allá de Haven se despliegan los Mecanismos, un enorme complejo subterráneo lleno de piezas de mundos extraños, criaturas peligrosas y tesoros fabulosos. ¿Será que tu y tus compañeros responderán a su llamado a la aventura?

### Domina el poder del Arcade

{{< img src="https://media.spiralknights.com/v/20180726125121/images/about/arcade.jpg" >}}

Lleno de extraños mecanismos alimentados por los Minerales que se han encontrado en los mundos más abajo, el Arcade de Haven es usado por los Spiral Knights para construir sus propias entradas que marcan caminos únicos a los Mecanismos subterráneos. (¡No existen dos gates iguales!)

### ¡Lleva las aventuras hasta el Core!

{{< img src="https://media.spiralknights.com/v/20180726125121/images/about/core.jpg" >}}

El Cuartel General de Spiral está recibiendo una fuerte señal de energía desde el centro del Core del planeta. ¿Eres lo suficientemente valiente para enfrentar los peligros que se encuentran entre los secretos de este misterioso nuevo mundo y tu?
